{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005851",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25643",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수유 M (엠)"
    },
    "text": "スユ駅のすぐ前に位置するMモーテルは、モダンな感性的なインテリアと清潔な客室、便利な設備で誇ります。宿泊施設は計25室の客室を保有しており、近くの電車駅としては4号線水遊駅、牛耳新設花渓駅、牛耳新設香織駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能で、客室内のすべての空間でストリーミングを無料でご利用いただけます。特室、ゲーミング、鏡ルーム、一般室など多様なタイプの客室があり、すべての客室には高仕様PCと高速ワイヤレス充電器が備えられています。また、騒音防止のために特定のポリシーが適用されており、ウイルスおよび細菌常時予防管理システムが運営されています。退室時間厳守で、寝具類汚染発生時に追加費用が発生することがあります。身分証明書はお持ちではなく、未成年者は入室できません。ロビーでは様々なサービスを提供し、マイレージ特典も受けられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "Mモーテルはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "Mモーテルはモダンな感性的なインテリアと清潔な客室、便利な設備を誇っています。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "Mモーテルは計25室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルの近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "Mモーテルの近くには4号線水遊駅、牛耳新設花渓駅、牛耳新設香織駅があります。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルのスタッフはどんな言語で案内サポートができますか？",
            "answer": "Mモーテルのスタッフは韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルの客室でストリーミングを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、Mモーテルの客室内のすべての空間でストリーミングを無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルの客室にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "Mモーテルのすべての客室には高仕様PCと高速ワイヤレス充電器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルでは騒音防止のためのポリシーが適用されていますか？",
            "answer": "はい、Mモーテルでは騒音防止のための特定のポリシーが適用されています。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルではウイルスおよび細菌管理システムが運営されていますか？",
            "answer": "はい、Mモーテルではウイルスおよび細菌常時予防管理システムが運営されています。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルの退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、Mモーテルの退室時間は厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルの寝具類汚染時には追加費用が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、Mモーテルの寝具類汚染発生時には追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルには未成年者は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、Mモーテルには未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルのロビーではどんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "Mモーテルのロビーでは様々なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルでマイレージ特典を受けることはできますか？",
            "answer": "はい、Mモーテルでマイレージ特典を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 563
    }
}